原來負責剝削全香港人權利、改寫香港人下一代命運果批人士，個個有名有姓，仲要個個開公司，平時可能喺街都會撞到

真係失覺晒，下次喺街見到牠們，一定要攞簽名加合照

喺美英扮忙果幾個逃犯做緊咩呢？

最傷心唔係見到班DAB或者港共土共
係見到唐唐
點解你要自甘墮落
你曾經代表香港人，背負住香港命運成為阻擋689做特首
點解今日變左企係香港人對立面

相中有個係咪當年喺九龍塘屋企俾記者租雲梯影僭建果個

因為你太年輕

推

有無高清版

push

搵緊，不過好多名字耳熟能詳，係香港人遺忘了牠們

林順潮好多眼科門診果個？

過氣阿嬸 鄺美雲俾幾多個領導人中出過？

係啊，不過係喺支那好多門診

覺得冇咁臭你認知都有d問題

有無得睇名醫？

制裁

識唔識分人大同人大常委?
得譚耀忠係人大常委

賣港

所以…牠們是無辜的？